Wickham” door elk van hen; en in de tussentijd ging ze na het avondeten om haar te laten zien ring, en roemen van getrouwd zijn, met mevrouw Hill en de twee dienstmeisjes.
"Wel, mamma," zei ze, toen ze allemaal teruggingen naar het ontbijt kamer, "en wat denk je van mijn man?
Is hij geen charmante man?
Ik Ik weet zeker dat mijn zusters allemaal jaloers op me moeten zijn.
Ik hoop alleen dat ze de helft hebben veel succes.
Ze moeten allemaal naar Brighton gaan.
Dat is de plek om te krijgen echtgenoten.
Wat jammer dat het is, mama, we zijn niet allemaal weggegaan. '
"Waar; en als ik mijn wil had, zouden we dat moeten doen.
Maar mijn lieve Lydia, dat doe ik niet helemaal zoals je zo ver weg gaat.
